致歉-/=道歉, 暫緩=/=撤回

正一冚家鏟, 係度玩語言偽術